下次一定要升級

對面開始強硬清場，爆頭已經係最低消費
我地唔再升級只會失去更多前線
而家要全民full gear，有催淚彈唔使全部退走哂得翻d前線先
速龍沖過黎，我地要包圍翻佢地！